第一次用iPhone 買SE好定6s好？

邊部啱我用？

12 pro max 512gb

太貴

而家仲有 6s 賣？

Btw se 啦，個殼一樣，但個餡差幾年

咁舊嘅機買嚟做咩？

重有32gb賣? 32gb比狗用 最少都64gb啦

無聊跟你禁一次又真係有得買

6000銀買兩部垃圾

iPhone 4最好用

買iPhone SE 最新嗰代 64gb $3399
你去細舖買再平啲

要平買SE 2啦
se同6s已經好過時

點撳到🤔

3gs啦

Refurbished?

好似下一代 iOS 唔再支援 6S 同 SE1
係買就貴少少，買 SE2 (SE 2020) 啦

最起碼都買12mini啦

放ip8 64g 紅色 900 有意pm

點撳出嚟

SE，再轉 12

唔係窮唔窮嘅問題，係樓主on9仔買野時唔撚做吓research ，點會有人買iphone6s，完全係唔對等，32GB都二千八，屌你Iphone se2都係差個幾百蚊就有64gb仲要8仔性能，都係3000頭

3000蚊買部垃圾做咩？

呢度最清醒係你

捐畀博物館

依家仲買到6s

買部二手11p好過啦

你好醒

最少128啦，64都係俾狗用

第一次用iphone
但你screenshot 係用iphone
假膠

同問，點Chok出黎

Agree衰過伸手黨

唔係講笑 真心想買部6s+
覺得呢代係最好用

用app
揀買iPhone嗰一欄
低少少會有比較iPhone
然後就可以揀到

呢批機應該係咖喱做

se 你會後悔，倒水電

係咪bug嚟

SE2 係11 Pro Max 性能

鬥黃戰士啱用
樓主連印度代工支那代工都分到咁informed 其實唔駛問意見 你教返人差唔多

Photoshop?

你點樣發現㗎

SE click圖/spec會變SE2

6s應該下一代會唔支援iOS 更新

6s唔支援八達通apple pay

Se1 黎...

咁貴

唔好買iphone, iphone d野唔好用

6s plus貴過8plus既

點整？比較完都放唔到入購物車

冇咗了

收部二手都係1/3價錢